健身巴打(坑口Physical)

細佬住坑口
一直係單車館 坑體做開

呢排join左 Physical 140計劃
想請教有冇ching 閑日 一至四
5:30既時間多唔多人

因為主要都要用bench
想請教大大
細佬 比較內向
唔知道開口問人輪住做bench會唔會好冇禮貌

求意見

我細佬都喺physical做開😵有咩請教都搵得佢

開口問輪bench就冇咩 聽佢講果邊啲人好nice，後生20~30多